起來！ 鴻燊請你不要睡下！

何鴻燊進行曲

起來！
鴻燊請你不要睡下！
把我們的尿袋，插入鴻燊幫他充電！
賭王鴻燊到了要關機的時候，

每個人被迫著發出最後的何鴻燊。
二奶！
三奶！
四奶！
我們萬眾一心，分掉鴻燊的家產！錢進💰！
分掉鴻燊的家產！
錢進💰！錢進💰！錢進進💰！

笑死

██████ 練奶，浸兩浸成舊冇哂，成大碟西多

雖然唔知咩歌 但睇完啲字都覺熱血

澳門國歌

hi 教友！ g持！
最後的何鴻燊！

Cls

cls

死撚咗佢啦死賭鬼

有無背景音樂練下？

笑

邊間教會，我幾有興趣想加入

立法會